［🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[460]

Goalllllll

普

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入
另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

普巴下半場訓醒

呀妹

普巴勁到

普巴勁撚到...fucking shoot

普巴

普巴d遠射

妹妹

勁撚到

連真係-6之鬼黎wo
咁都有助攻 我屌

妹世界波

Lin又刷到個助攻

普巴慶祝都冇力

呀妹寸到簡東拿咁

班迷摩去咗邊

又456

j撚死人咩

掛住開po miss左球入波

pogba態度差唔專業

FB 班反普巴點算好

妹入遠射

迷普了

出下天使仔啦

又一巴車落摩狗到

雖然迷摩 不過見到而家踢到咁都覺得變得岩

都唔使拉弓就射死角

CS近了，幾耐未試過

喂個龍縮手既

普巴 好撚屈
木仔好波

Pogback

普東拿

蘇蛇兩場8球

迷摩呢

想睇天使仔

普巴型撚到
入完波企喺度

冇左摩佬普巴勁撚到

d反普呢
又話咩玩ig剪髮心態唔好既

比10分鐘天使仔踢下啦SOB＿

玩鳩摩佬 冇職業道德

幾耐冇試過主場淨勝3球或以上

又係你條柒頭

p偳

天使！！！！！！！！

456

入完企係度型撚到

肥普兩場11球了

世界級

angel

妹又贏

妹入完好似呆咗咁嘅

有了

天使仔

jones 好快og

蘇蛇成就：
Paul Pogba Unlocked

天使b

原來炒摩佬就係解放普巴

普巴終於入返中距離

ag

18 yard fucking shoot

繼續入啦屌

天使

收起馬達都唔水收lin

gomes

終於入返球遠射

真心唔明要有幾弱智嘅先會雪普巴

有天使睇

GOMEZ

肥賓放水放到

唔慶祝 反普巴了

我迷lin了，話lin無用唔識波

真正嘅解放關鍵

Gomez

其實今場守唔算太好 對面好多黃金機會

P仔會唔會 唔開心架

MATA今場都好撚勁

成個簡東拿咁

SOB真係抵讚

今日宗白妹福馬達都幾好

P仔仲未有機會試下

迷摩班傻鳩呢?

mind game thing u dont know gar la

p仔進入倒數

lin 又打足 係咪普巴同sob落左order 2兄弟要場場打足

果然係換Mata

摩狗我屌你老母
最撚黑暗時期

馬達要休息踢下場

沙基利3-0

Sob真曼

玩大巴足球的確要普巴無用
正如你比messi 摩佬
摩佬都會雪佢

普巴場場都踢得咁好，你要型都俾個like你

鄰居

咪踩啦

仲唔重播返普巴果球, 屌呀

兩場都大炒， 有得輪換

摩蛇場場都捱打， 死出高佬無得輪換

其實炒得幾分時
連對幾隊下遊分分鐘俾摩贏返又炒唔到
而家啲賽程俾新教頭上手係幾好

唔係佢都睇唔到天使

P仔

當枱布咁用就岩架啦

佢有戰力留下場啦

我睇個台普巴入波播猁3:0

歷盡元華

GOALLLLLLLLLLLLLLL
鏝輸埋

成季流流長實有機會

出Hehe換咗Fred之後真係舒服好多

鄰居入波未

最近多左咁多傻佬同猁狗爆閘

李城

lin打足有咩問題

P上場出左啦
今場又大炒 比下天使囉

入左喇

天使LW

白LIN而家拎波都好有信心

次次臨開波前po張相 然後1分鐘都冇得踢

屌 唔係真係怨婦猁呀....

李城真係2-1

鏝7分波...

天使埋齊就

李城殺2隊

鄰居搞乜

Manchester is red

失分啦死鏝狗

有蘇蛇， 唔洗普咩奴啦

屌你老味

Gomes咁矮既

幾時對我地 好驚

要寄望熱狗後上 鄰居都係靠唔住

161

福

真係無野阻到猁奪冠了

唔通今季真係做俾猁狗

鄰居咁撚廢架

哥狗

恩人黎 本身仲睇緊摩狗

molamola猁要重奪英超啦

鏝輸埋，猁狗6分

過咗半季都唔見有

熱刺加油

今季真係痢

佢地囉到會j一世
因為冇第2次

屌 比隊閪波利拎

熱狗靠得住

首奪

鏝輸撚埋。

比多啲波天使囝啦！！！

屌唔好呀

即係你都覺熱狗靠唔住

lin dllm 小學生推波

Sob似會咩人都比機會

熱狗季尾仲海鮮過猁狗

lin

幾時靠得住過

P仔慘
Fred表現太差 個換人名額比咗Hehe

入咗3球就開始鳩踢

鏝無Fernandino 條茅柴就收皮

LIN

Lin

可能我地後上

留下力啦 3日後又一場

so sir 快樂足球

熱狗 不如靠阿仙奴

臭鳩猁今年D狗屎運好撚勁
好撚多-6波同運..

季尾乜都冇得爭會格硬餵個神射手比kane

睇呢場又覺得白lin波底好似唔差

係咪應該心理質數問題

一受壓就亂

普巴真正傳射扭都有
全能到仆街

19分呀大佬

做好本分主場殺返猁算啦
唔好諗人地啦

痢4-0
今輪場場開大

lin真係廢到仆街

泡菜又2球 fit撚到

濕尻猁未傷過主力 好撚好彩

對鄰居果場咁都唔使輸真係

頂住啊李城

顧掂自己先

之前場場比人禁住係反面屌
幾勁都無用

之前d反普賣普去晒邊

sor

天使啲現位麻麻地要再練練佢

妹靚鏟

摩狗：普巴唔防守

條臭閪pigford先搞笑

帶波同MATA比爭幾皮

睇睇連馬迪都覺得佢d波爽咗

著撚左火
佢真係勁

好耐冇聽到主場唱歌咁大聲

天使囝無咩波掂

Pogba MOTM no doubt

有時候真係講士氣
鏝一斷左道氣就越踢越頹

唔洗當兵

利要捧杯了

呢個真
話唔定個場我地可以搞到猁冇冠

一月AFC 數支那

好彩之後要去踢亞洲盃

福又上腦

對真曼迷黎講
猁同鄰居係兩舊屎

之前比人攻到甩褲 仲唱條撚咩

食屎啦猁狗

哈哈哈哈哈 cs?

屌

18歲有得主場踩下草都爽啦
都係果句, 有幾多朗隊丫

正pk又冇cs

屌
真係冇CLEAN SHEET

又冇clean sheet

又冇cs

又無cs

又無Clean Sheet

OLE OLE OLE OLE~~~

cs呀

屌
係都唔俾clean sheet ddg

都係要失波

摩蛇又然

盧卡古返黎個陣點排好

DIUUUUUUUUUU CS

真係臭閪黎 又搞到ddg

都係臨尾香

ddg 慘

Facebook迷摩反普聽日留言:

「球員，特別普巴之前根本就係反對摩連奴先會hea踢。
明明佢哋就有能力。他們太過份了，無資格踢曼聯，他們對摩連奴太過份了」

應該都係咁打

咁都無cs

DDG好撚慘啊屌

死球真係要練吓

白lin

3:0之後個個都9踢

ddg

ddg : dllm

又冇CS

馬達真carry
今場好fit

屌
真係冇CS

Sub

屌又冇clean shit

又失波....

不過妹妹好肉緊 都係好事來

熱刺歐聯拿拿聲出局 爭英超算啦，鏝城唔撚掂嫁啦

迪基亞好慘

CS

Btw又係福比死球人

鄰居又輸
痢狗又贏
熱狗又大炒

守死球都係最大問題

臨尾失一粒

屌你 ddg個cs又無左

你班撚柒頭
硬係唔肯比clean sheet迪基亞

計波底應該好過街波寧

希望拜利出翻來成條後防唔好再放題

最後10分鐘係到鳩踢，成班傻撚左

始終都要失波

如果有爆炸呢球唔會輸
摩蛇回家吧

頂ddg好能慘

又死球

Thank you so sir

撐熱狗算

得失球仲未上到雙位數

軟軟哋

摩蛇

so sir 屌下班友啦

如果摩佬1:0就失分

要返場cs係咪咁難

炒摩之前係0

又失波

死球防守
不過好難怪蘇b 黎到大把野執
執左進攻都好左好多

蘇蛇2場+6 啦

摩蛇17場+0

鏝紅埋

So蛇唔識教防守
摩蛇是無辜的

咁樣輕敵 蘇蛇返去要鬧下啦

正數已經還神

死鏝狗mma都用埋

打漏咗 1月好快d賣普巴

閪到ole都頂唔順

曼城紅埋

天使仔good try

係0:1
算埋

天使仔有d想學馬feel

ddg: 多撚謝哂你地10個

最好就車狗阿狗一陣輸埋

天使球波唔夠力

廢Lin唔知發乜撚嘢脾氣

變返摩式足球

gomes好似小朋友同成班大人踢咁

白連飛上黎截幾好
以前無呢啲

天使射門

真 摩狗教邊撚度入到波

Too risky

進攻問題不大，係後防真係要個世界級幫ddg

習慣咗

Hehe衝上嚟搶波真係好型

上黎肯定俾摩佬屌

lin 成場做左D 咩

岩岩普巴有機會射都唔射比天使仔

普巴今場咁勁睇得出佢係有能力
之前咁差好明顯係hea踢
早啲賣佢走算啦！

摩狗：企返個位啦屌你老母

截到就靚截唔到就半單刀

Hehe唔比佢
廢Lin發Hehe脾氣
傻撚咗

刷左個助攻

我見到心諗lin你乜料

屌你 成隊行行企企 博屌呀

球員hea 踢， 根本唔關摩蛇事！！

有冇巴打覺得兩閘是旦一邊點都要出番大米守會穩陣好多

咁都有得反

馬迪似係唔夠氣多啲

之前差就一定hea踢？
摩9條撚屌d戰術 邊個踢都變廢啦

Matic 75分鐘打後真係好撚hea...

如果夜啲阿狗車狗一齊失分就好

信心問題 摩佬一定唔會比白lin禁積極撲上去

出後生最緊要有信心就得
現位 走位呢啲慢慢教都未遲

一贏到三球就鳩踢成班

曾偉忠條垃圾要講錯幾多次連加特同連迪路夫

又引真心

兩連勝

快車期

體能應該有啲關係

失1球有咩所謂
3分已袋

天使仔無怯場， 又有一射， 幾好

so sir 發火未

個個位一比佢即刻比2個人夾撚住啦
廢Lin依啲就真係心態有問題啦

下面已經有個唔知真心定假膠講左

咁三日後又有一場，無可能係咁衝嘅

普巴出黑卡

天使波都無咩掂

嗰下敢射唔錯

冇撚左半格呀屌你老尾

第一個問題是高層 第二個問題是球員 摩連奴係無辜

鄰居Lead緊7分

又咁諗，快車期，hea下無壞既

換費蘭尼咪失少球囉！

揸住3球

快車 hea 一陣都ok

So b要兩隻閘壓到好前助攻
要守先應該會揀佢

射左一球算係咁, 不過真係好細粒

好彩上年ddg拎左金手套 都算無憾

其實算係咁 最後仲有加速追人

灰機咗，入到嚟隊波就開始收工

今季真係猁

好想有返場贏波cs

俾人Lead緊sorry

都係唔夠strength

仲細粒過廢lin半個頭

鏝搞乜鬼

防守仍然穿窿 不過換走廢特之後好返啲

同時中場三件求其傷一件都大獲 完全無人代替到

有排未撚試過贏夠出後備踢

阿妹入波唔玩DAB好唔慣

比熱狗爬埋頭

pogba 明俾佢
佢又夠膽自己起腳

李城癲

唔係留力啦，係覺得贏硬放鬆哂，心態問題
Pogba最尾都屌其他人係到行行企企

鏝又紅牌

哥狗

熱狗一定靠唔住 姐係猁已奪冠

我寧願場場5-1, 4-2都唔撚想睇摩氏啲18世紀足球

好期待

瓜師個樣閪到

成班大佬攰啦
唔同佢跑

今季英超是咪得2場cs

話放軟手腳個啲
係咪唔知而家快車緊

好似呢排打廢隊我絕對支持唔用大米
但如果遲下踢強隊點都覺得出大米會穩陣D

死鏝狗

留意到想玩，俾白連一野禽落去玩唔到

係
般尼and水狗

sob: 寧願贏4-1 都好過1-0

肥普無買過人打到上第二 連續2場大炒

同前四差5分

pickford對熱狗嗰場好搞笑

go mu la diu

木狗一月120M跪下地下求購李城麥佳亞啦

唔DAB都好型 遠射個球

本身一班巴利換番黎既水貨
比佢踢起左兩件 算勁

想讚白宗兩個
不過又守球咁嘅波

熱狗兩場11球

第三球輕鬆到

其實摩佬一早睇到後防問題想增兵

想呢隊猁會好似謝狗咁slip都幾難
猁狗終於拎英超了

美中不足真係無左cs

可以正式宣怖白lin唔係水貨未

白Lin 真心勁左 到底係摩9問題
定係自己做鬼

想睇埋拜利，但鐘斯又踢得唔錯

Sob長教啦

重有半季 我唔信班主力唔傷

不過猁冇左謝垃牠之後係冇左嗰種面目可憎既感覺

Possession 68-32

值唔值呀件大舊衰

打強隊先啦

90m高列巴尼仲值啦

有班猁狗係度
完全唔覺有好過

一樣咁撚乞人憎

好慢啵
出返bailey plz

冇身型係英超好輸蝕 對熱考牌

反骨仔幾有能カ，嗰格都係仆街！賣咗佢啦，有能力嘅大把！

咪一撚樣 d球迷

無英超都串柒柒, 拎到仲得了

含撚啦，
屌你老母垃圾金錢足球，
我地又冠軍呀

拜利唔傷真係可以升到88數值

見到gopro個種熱血都唔開胃

其實主要係d球迷

上次對祖已證明自己

企定指住看台好撚型

又

其實仲係浮浮地咁

啲球迷又真係衰格
我收返

垃圾曼排第幾，有幾多分

吓？

溫布萊之子表現球王風範 *發脾氣*
正到爆，成埸已經無表現

你下面果個即刻彈出黎表演

又冠軍咁犀利 恭喜

奧脫福大帝！！！！

呢個真，人地拎到唔想拎你地先至拎第一個，係巴閉既

一個沙基利已經夠面目可憎

頂联冠軍

又？

比個英超我地睇下先啦

準備首奪英超，同李城睇齊

返大陸食屎啦

改寫埋歷史

同布力般

以為自己入錯區

終於同布力般睇齊

狗軒

條傻鳩猁又沖入黎

英超挑戰盃.jpg

你望下啲猁迷

劍指歐聯

見到有人話大碌慢

我地想拎?被逼炸，歐聯刀拎左五次，會想要呢啲盃仔????

無咗摩佬哥狗無晒爭勝動力

好驚痢狗拎到

白Lin打意假應該屈

我係fb睇到呢個cm
笑撚左
咁撚冇腦都講得出

咪撚理啲爆閘狗啦

只係對面條黑鳩快

真心定假膠

馬快D好返打下場

對面條黑鳩全英超頭幾快

恭喜恭喜 又捧杯

今場福都差差地，射左幾廿球人地個龍都輕鬆接冇撲過

躝啦

依個1字送比你

兩連敗

垃圾鏝，撐你都輸

嬴多幾場搞到摩狗搵唔到下家都開心啦
3次英超軍冠3次歐聯專家

有咩問題

癡撚線條友 盲反到

咩名

收皮啦，咪一撚樣咁鳩串
上季乜撚都冇，歐聯決賽柒住黎輸，串之餘仲怨撚到依家
今季對熱轟妓，完左都怨鳩對家，鬧足幾日
之前轟妓都冇咁撚黑人憎

睇返重播 失完果球普巴發火

呢個實Q炒得

追左鏝6分

Moncler🤤🤤

其實唔出Matic可以用咩人頂佢?
我覺得呢個先係問題
因為近年都係慣咗有個防中位卡係中間
但而家堆人腳我真係諗唔到有邊個可以頂Matic

睇英文評術話個黑鳩好似係今季號得最快個個

盧狗做到既野佢做到 做唔到既都做到

冇獨食冇尻爆仲想點

沙拿個on9 user精神分裂 米jer佢好

無大無細

鏝一打逆境波就收皮

哥狗

起步慢阿 打fifa個d加速度阿
Top speed 細緊仲快啦

佢終於有火

摩狗契仔 麥湯呢兩場影都無
P仔終於排先過佢

幾好呀對自己對波有要求

今年最快好似係Joe Gomez

本來唔賣blind其實應該頂到呢個位

下場又可以睇返lkk

Mctom?

晤識朗隊？

講92前，都唔知佢出世未

希望keep住不敗打鈀

Mbaza

辛苦曬 第一次拎盃仔
Sor原來未拎到

真心玩命

但都睇得出隊波夾波真係有問題， 好多走位配合仲係好多誤會， 個別球員好似廢特大碌直頭好似未同隊波夾過咁

到底摩狗個時係練乜撚嘢波

阿盲係荷甲連hat trick都刷埋出黎

肯攻既曼聯真係好好睇

McTom唔掂啦
轉守為攻係可以
但一被人迫就無辦法向前俾波嗰啲球員嚟

Smalling係快既 不過柒碌姐

猁要拎冠軍lu

朗隊就可以唔過security ?

英女皇就唔駛

mctom企位好差
打弱隊我覺得爆炸ok

循例 檢查。有咩問題

唔好用lkk比啦
連福都做到背身控波同頭槌二傳佢做唔到
我要求高啲架係

盲啲後上真心勁

發現熱狗對猁既仇恨仲深過我地

日日練泊位

SON近排FIT到..

除左有高度仲有咩優點

mctom似費查個種工兵
做唔到matic/卡膠個種作用

練波對眼淨係望住普巴，一有咩錯就屌

回帶下先

eq低衝動同幼稚on9係兩回事喎
我明你想講巴神嗰種，普巴又未到嘅，但係都無法，點都係靠佢
如果要比較
普巴係巴神類
而唔係堅尼類
堅尼果種火對球隊有益
普巴既on9對球隊有冇益?
普巴係法國隊d波又快又爽，長傳到位又有遠射你唔講？法國既普巴又做左d咩on9野？更衣室發言果條片又當睇唔到？
有無諗過摩狗限制左球員能力呢個問題呀，阿妹自己都講妹波好多時都係因為前場搵唔到人比，局住cool波。話佢鐘意跳舞仲好笑，以前成隊巴西都鐘意跳森巴舞啦，又係on9？
無諗過
摩佬on9還on9
普巴自己都一定有責任
摩狗責任一定最大，當球員condom呢樣點都講唔去
紐記果場之前，咪又話普馬反摩唔願踢，結果兩條友出盡奶力救左摩狗一命
之後狀態回落又單單打打，妹反駁就前場唔走位就雪，比你都心淡啦

不了 出佢不如出爆炸

死獌狗

咪傻
買拿玻里果件NIGGA啦

佢真心勁，有速度，爛打，雙槍
完全唔撚係亞洲人黎

打弱隊可能要打無純防中陣
靠Hehe打控制型防中
但咁樣既話中堅組合就要一個殺波一個補位好強..
而我係諗唔到而家堆中堅應該點排
當年Vidic殺波, Rio包位, 中場成日俾人中出都無咩大問題

唔錯, 只係慢朗隊少少

睇你點睇，可以用靴，但又會晒左佢走動能力
可以用P仔，但又驚佢唔夠防守力同補位意識

馬廸真心難取代，自己有諗過文西可以試下

永續so sir

其實我做冇daddy mctom係咁先

唔好玩
費查2009-2011未有病果陣可以爭英超最好既防中
成個場跑周圍搶
mctom跑動完全唔搶眼

舊年爆有幾場fit果陣好撚顛，護波過人分波咩都有 但係平時就拎黎屈高波算啦屌

全盛Fletcher勁好多好多倍

仲諗住ddg做隊長有場cs慶祝下

會唔會太抬舉費查...

出左名猁狗都係叫世紀賤種

漢堡青訓
根本歐洲人黎

真，擺明政治工具黎
後尾叫佢打埋中堅，cls

朗隊

廢查起碼百屌三季先成材

如果車阿是但一隊豬波

心口

垃圾黎 兵又唔當

當年蝗狗個adan咁

P仔打上去啦

要食幾多條人參先追到鬼佬身體質素

朗尼後生果陣爆果段 阿朗都唔係佢果皮

對Sob麾下的LKK有信心

好似廢到之前踢歐霸都比人炒三粒

真係賤到仆街

佢放入人地禁區算啦

比著係你都唔當啦 係歐洲踢到風山水起 翻去當兵

提升佢係因為高姐

以上數據係反西黨話佢好慢既雲一季

佢打中鋒set2傳世界級

問下牙敢點用爆炸六連勝

佢的確入咗英超最佳11人

用Lin打防中有無得諗
見佢呢兩場用波都好J

我講緊白LIN

停半季操fit先

唔會,有fletcher對barca唔會輸得咁肉酸

個陣似打b2b多過防中
成日殺到入禁區

有得諗

你打完自己有冇笑出聲？

爆炸點都好過MCTOM la
經驗都好好多
落後緊打前鋒搶點王

講緊白Lin, sor

09-10 佢係最佳11人

如果lkk改善到啲波底佢之前演技真係好好
不過第一步都係減咗肥先

所以daddy係年青球員剋星真係有原因
呢個歲數最應搵定一個位置去發展
但daddy一時點佢中場 一時點佢中堅
咁樣兩個位都唔會踢得好

某程度福進步不似預期我都覺得同daddy有好大關係

蘇蛇話明每個球員都有機會 mctom應該都有機會試下
講真個時mctom比摩狗撚到連中堅都打埋 咩信心都冇啦
始終係自家青訓 點都希望可以比多次機會佢

好洗好用
爛打硬淨
隊裡面有呢類人好緊要

換拜利然後叫佢打中堅真係痴撚線

真係睇一次笑一次

大家覺得而家隊波必然正選有邊幾個？
Matic + Pogba + DDG + Young + Martial

其他其實仲係好飄忽下

呢個真
當年4強見佢拎紅牌就心諗仆街

死妓轟輸曬佢

希望下場Bench Lin

最大獲係依加有得追前四咁 試唔試其他人好先

shaw?

hehe 都無？

我曼青訓太多喇

pog lin ford 都一早上左位
仲有angel 綠木 p仔呢d 排緊隊
mctom 相比之下無咩特點
睇下打足總果d 有無機會表現下la

山狗下場踢得未
場場都用炒車
就快用乾佢啦

雖然有佢都覺得會輸 但應該冇咁難睇

呢種打法 mata都可以長期正選

Hehe
young 就錫住黎洗啦

摩狗重俾左美麗 player of the season (manager selected)
擺明利用佢

Hehe應該要啦

中場鐵三角+ddg+馬仔 其他是撚但

Shaw進攻無之前咁進取
但防守好咗好多, 各位巴打點取捨

Pogba matic hehe好難唔出

Hehe mata 福,
都係諗中堅 白lin 鍾斯 都唔算好穩陣

mata 打弱隊破大巴必出la

今場直線好靚
係刷唔到assist goal

mctom呢啲似踢幾年轉去其他中游隊

摩狗特登做俾木仔睇，逼佢買中堅

練返一技之長 好似長傳咁

有頭髮同冇頭髮既朗隊都好勁

認同
好似聰明仔咁潛力上限低

好似話佢12歲時因爲超晒班已經唔係同同齡個批練，要另外專人同佢練

第二球都有功勞嫁

俾猁狗贏到英超就仆得街

好似聰明仔咁

由出道踢右中場吹到碧咸接班變正選防中
費查都努力咗好耐畀人百屌先成材

希望冇咗daddy老點踢中堅之後
mctom會搵到最佳位置發展同進步
始終自家青訓都想佢會成功既

Young我覺得唔係 應該同shaw輪換好d
睇依2場表現應該加埋福 馬達

打哈同卡城都要full team 其實已經睇得出無邊個可以輪換

繼續保持住lkk不在場既不敗成績

jones好差咩？ motm侯選3甲都無俾左福仔

shaw下場應該冇得踢 今場尾聲都傷傷地

今場差係差 但唔係夾唔到 佢都中間彈好多波俾普巴

後備有兩件貴貨賣走就可以輪換

唔排除摩狗係真心覺得佢好
四平八穩高大夠撞又聽話岩哂佢心水

就咁睇番真係好撚狗

睇阿狗失分

咁我又覺得係因為sob頭兩場所以唔會太敢輪換住既

今日都出左大碌 費特 mata輪換左

宗師今場唔錯啦, 但拍埋白Lin... 白Lin仲有後防大佬feel

2個都佔中, 變左聖誕樹陣, 唔係xmas都唔好出la

計能力特點, lin 應該拉邊做快翼仲好, 讓返個中間比mata

(就算mata 佔中, 今場都拉左邊出左個靚波比ford, 又拉右邊突破間接助攻)

會出邊個 會唔會落河

中場 可以試下 HeHe P仔 爆炸頭 輪換下
前鋒 出下山神 試下

同件假曼咁認真討論做乜

踢右中場真係災難級 場場俾人屌

呢樣真，摩狗鍾情高佬
但成日輸死球

應該羊仔

到時班猁可以J足10年都似

我覺得今場MOTM三甲係 DDG、馬達、普巴

jones呢兩場出黎有D驚喜

so sir 識輸換
唔似摩蛇死出老將羊華全勤

佢係鐘意呢種大大份做dirty work既球員架啦
當然而家睇返要佢踢中堅都好明顯係玩政治

今場冇馬已經好大膽

多d拉邊啦佢，今場俾佢踢左邊同普巴夾 都下下佔中 要普巴拉邊，個腦唔掂

爆炸萬能插可以同matic輪換下

我覺得如果Lin同Mata打多啲swap係可以共存

但下場要贏痢

佢地前面其求傷一個都仆街，後備冇乜好野

馬仔好似病

暫時最好

馬 福 mata
妹 matic hehe
Shaw 鐘c 白lin 羊
Ddg

我計蘇b手下出過場個d

Lin既特色係咁

無左馬仔 條左路都唔掂

18 22咩

想睇佢地chur撚盡 下季應該仆硬街

強度差咁多

咁睇嚟真係信心問題

同當年Vidic有點似

左羊右華番上場囉

「lin 不嬲都係咁打」

宗師一對啲速度快嘅球員就俾人玩到一楝都無

ching幾時開始睇我曼

當時防中我地有卡神，費查＋夏格維斯。講真大家全盛時期對比我會話
夏格維斯>費查>卡神
當然夏格得一季課仔就攞咗歐聯，費查最勁個幾季就09-11年好勁真係全場都見到佢。再之後先有卡神開始出味道

下場入場睇 本身摩狗教完全覺得晒錢
而家

今場抖左陣 都應該係羊

猜波郁下位姐 彈兩下又掉左位啦

vidic evra到埗第一場都算經典
好似係對布力般畀人插到飛起話水貨
當然最後結果

用2千萬送走摩蛇 已經超值
隊波2千萬點買返呢個打法

想睇埋白禮頓主勝阿妓先瞓

全盛應該卡膠第一
有年踢到雲加投佢做足球先生

Matic最主要做梳理隊波，爆炸絕對做唔到呢個角色，寧願hehe 或 p仔做

羊左翼 華右翼
中間lkk

力架

感動既係
依兩場終於拉返得失球上正數

之前叫卡膠

Lukaku, Martial and Sanchez all in contention to face Bournemouth on Sunday, says Solskjaer. #MUFC

今會已經畀hazard玩弄過兩次
足總盃決賽 世盃季軍戰

唔駛俾人壓住踢佢d優點就開始用得著
夠冷靜長短傳唔錯
仲有空間可以帶下波上黎

要有個長遠教頭先得
fletcher 開頭都唔掂, 費sir 慢慢trian到佢成材

依家兩三年換一個教頭, 班底又換, 好多人無咩機會成材已經走

屌美羊又入

6分鐘就1-0
瞓得

呢下好柒

所以天使仔呢D身型一定唔會升上來

唉妓咁快1:0

Means what

淨係想佢拎唔到英超

換左fred同dalot但兩個都唔合格

繼續lead住神射手

可以試4-3-1-2
1係山狗，馬盧係前面

左馬右山

仆街啦 LKK番來喇

想睇佢地今季chur盡都拎唔到

前幾日睇左個新聞
原來ddg死球開長定短係馬迪話事
佢做中後場指揮

Lkk咁快收完身？

Dalot有咁差咩

佢地成日上半場炒撚完
下半場就可以鳩流流
除左傷都唔知可以點對付

當年為左歐聯決賽特登擺夏格去右邊對付a高

希望山有啲野睇下

正常曼聯呢個陣容厚度根本夠哂， 但隊波加陣其實仲未有form, 未唯有推哂班狀態最好既球員用質素 彌補返。

但當個別球員既質素或者狀態差啲， 好多嘢就已經跟唔上， 特別啲第一時間控傳， 有陣時真係唔洗話成陣波都要世界級陣容，個領隊識教，好似利物浦條乜撚嘢中場，都掃撚哂你英超

前年一早無前四, 咪扮提拔新人出一場lo
摩蛇1球戰術根本咩都輪換唔到

不如試下左馬中福右盧

免簽藍斯 同toby未

費查最勁應該係08-09
可惜對阿狗紅左
冇左佢踢歐聯決賽

德甲哂料王黎到英超變高效王

但爆炸hold波搶截好穩

4分左右啦

唔記得邊年了，應該係貝碧先開始睇，果陣你講嗰三個都好少落場了，果陣好似話費查中咗咩神祕病毒

猩猩

我覺得佢會中馬左山試一場

唔同打法，當年曼聯有史高斯，前面有屈機3人組，中場要嘅係B2B個type，carrick唔係main，反而夏格維斯同費查兩個係同一踢法

如果下場連lkk都爆發既話
迷摩唔知仲有咩好講

牙朗對親a高都搵唔到食
咁啱格蘭on99用雞容打右閘
即掉牙朗去左路屈雞容

山齊士
提早復出

衰咩先

下場進攻鐵3角
山神 新魔獸 美lin

d小動作多呢

成班25仔逼害

普巴hea踢搞到lkk無發揮

要對so sir有信心

摩佬入完一球就要全力守波,邊敢輪換新人出黎
比著以前今日第一個見到爆炸換出黎...然後守到最後,唔好彩比人追和埋

lkk轉去打翼算啦

馬迪都翻生, lkk真係有機

球員唔聽指示, 唔關摩蛇事

Solskjaer: "Paul [Pogba] is happy now. He knows he can score more goals and create chances. He had a few assists last week." #mulive

貝碧個年夏格維斯已經唔出得定唔知走咗去鏝了

sob 如果可以令普帝變真核就長做啦

其實下半季起碼要拎14場嬴到，有74分先可以諗下爭前4

要食硬所有中下遊

如果蘇蛇真係嬴到14場以上我捧硬你長教

不得不讚一讚福狗
Decision making正常返

happy

佢真真正正睇住普巴大 預備隊都搵佢做核心

佢比利時同愛記都交到表現
睇黎要問下martinez拎說明書先得

如果lkk都識飛 摩佬仲有乜好講

阿記又然

LKK係真廢
控又唔得，預判又唔得
同費特一樣
會有改善既，但唔會踢得好過福

mou sir: Bad defense. We miss Lukaku

如果改善埋射門就有資格長踢中鋒

迪布尼咁喂法梗係有表現

似返第一季嗰陣

左山右古 中福

個年傷左成年
之後果年復出
後備入黎打左一陣又傷一年 #:

老實講
世界杯佢都有俾人屌到仆街話佢浪費左好多黃金機會

19場贏14場

係摩佬手下姐 睇下個個都唔同左啦

反普巴果班撚屌

有幾隻仲要係迷摩兼反普

咪撚再出黎獻世

如果鏝熱阿車可以阻到猁拎英超 代價係我地下年踢歐霸 制唔制

唔信lkk 會勁返
馬迪好返我覺得係因為戰術開放 禁住人黎打減輕左防中既壓力
以前係咁比返個波人踢 防中同中堅都比人圍到仆街

事實，只係阿姨仲膠過佢

熱狗2.0

應該要睇下比利時點用佢

SO SIR 應該個個都比機會
初黎報到民主D好D
下場LKK MA ALEXIS 都好大機會出

我地贏歐聯咪得

想睇p仔拍普巴

當年仲有安達臣
聯賽多數史高斯夾卡神打中場做控制
杯賽就安達臣 搭 夏格 個陣夏格真係成個堅尼/戴維斯咁嫁
爛打 有速度 有技術 有罰球 視野唔差 仲要英格蘭人
可惜一季之後變文員
夏格之後到依家都見唔返有呢類型的防中

踢得好左既其實大部份都係有技術
只係摩狗戰術限制左
搞到佢地睇落個腦又室左，又獨食又慢
你睇下技術mama果d
唔會改善好多
E.g. Lin fred

75m嘅lkk同50m嘅lacazette比真係蚊髀同牛髀

猁冇英超
仲踢到歐洲賽禁好
一定制

記得佢搶射罰球 射死列文

你肯定係後備？
有場無啦啦正選踢左4分鐘定7分鐘就收皮

4231 / 442 咪放得哂4件lo

不過快車輪換下福都好正常
下場可以下半場先出福

好似係艾蒙尼亞？
個陣肥安扮鬼臉

廢奴應該打下sub先合理d
有表現/好過福咪比番佢正選
冇理由一出黎又拎番個位

阿姨其實勁過渣古
條仆街渣古驚波
成日有啲波有得射又唔夠膽射
佢完全無個份想入波嘅執著
咁樣嘅前鋒 無飢餓感 點會做到射手

對狼隊

ching sick ball

夏格係我最喜歡的球星

唔比P$G 456都偷笑

冇記錯夏格同安達臣係打大賽專用
對阿 對利
打中下遊主攻好似就用返長老同卡膠

唔肯定
淨係記得打左一陣

猁睇定啲先啦 高普啲打法 依幾年都係上半季好好成績
下半季一定點都跌啲 咁高壓迫搶 體能消耗點都大
但佢哋依家板凳深咗 又係事實

妓就算數啦 連連2月都開始急跌
換咗愛美麗都咁話
/

但我哋對Sob唔好咁大期望住 蜜月期點都好啲
但依家真係開始有form，班人又會走位
仲有mata啲直線 積極性 提高哂成隊中場

跟住換入比比，出現學界式炮彈傳中

上季歐聯猁狗啲前列腺液已經好恐怖
如果打埋啲陳年舊精出嚟
應該臭到仆街

第2球入球mata成個策動真係好正

有返佢係車仔果個進攻意識

有冇睇世界盃，世三望一望佢舉手，之後自己扭去前面射埋

卡膠當年啲橫傳後傳俾人屌到仆街

比利時佢都係廢廢地
不過無係摩佬手下咁廢囉
lkk 把握力不嬲屎黎 大家唔好期望佢太高啦

有d似blomqvist
又係成日傷
但第一季就正選踢贏歐聯決賽

BIG 6贏到兩場

咪俾鏝拎
熱拎到既話
制

我覺得比利時條鋒線好少少的話其實贏到法國

當年有個 question forum問埋D好好笑嘅問題，carrick都有份比人問

但又記得睇過夏格維斯歐聯入罰球？

有一個講法好似係話佢傷得太多搞到有心理障礙

個場聯賽

夏格d傳中好靚

個場戰術martinez輸晒
兩隊都係踢開防反足球
邊隊忍唔到手做主攻就預咗出事

比利時佢都係分組賽對魚腩先好d
開始打強隊, 迪布尼睇lkk 睇到呆哂

依家位對位, 成隊波最廢一定係lkk
so b 幫到幾多都好, lkk 起步點都係最低

入阿狗罰球果場08/09聯賽黎

係個陣對陣搶撚到暈

夏格歐聯決賽球12碼好靚
06世盃英撚互射12碼又係得佢一個入到
始終半個拜狗青訓
有返咁上下德國佬個種心理質素

唔計

佢傷個個位好似係人體冇得自我修復的位置，永遠好唔返

就係世杯之後先話買佢

白禮頓1:1

夏格最有印象果球一定係作客阿記快偷c朗個罰球開射又入埋

0708黎

主場黎

加油白禮頓

如果係英國本地青訓 應該冇咁勁

我覺得雖然隊波仲係踢得好撚亂
但最起碼有返啲火 唔係好似之前咁縮下縮下

夏格即食黎講, 朗隊之後應該最強la
再之後已經係rvp
可惜傷

同拜仁傾都搞撚左成年
曼聯傳親轉會都麻煩既開端

夏格聯賽入07/08
歐聯入阿妓罰球 係C朗 08/09 4強

1-0 都會壓住半場保持控球, 而唔係全軍退守比人攻先

夏格真係好可惜 被傷患摧毀左
唔係既話應該係英撚+我曼十年最強防中

so sir 2場6分
哥sir 2場0分

無錯 老實講我地啲球迷都唔預今季好好成績
但最緊要大家似返隊波 有返血性

因為真係差呢個位。

當時條後防同前面唔使講，係中間冇人唔夠硬比人中出

未癲既tevez都勁

岩呀ching

但當年費查係真大賽球員
次次我曼大賽一定上力+有表現

D人夾番
有進步
主力留隊已經好好
咩歐聯歐霸資格都冇所謂
摩狗破壞太深

掛住摩

捱埋兩場快車佢

對曼城兩球頭鎚

tevez好似最尾果8場433 勁
之前打4231 4411 果時無咁好

個幾年(08-10)玩FM都會用夏格，季季都mvp，之後就玩費查，一樣咁勁。

年年都賣卡神

最記得佢去到曼城果陣屌鳩曼聯軍醫

係 應該話三任領隊同睪層最撚衰

係
不過都係極速收皮

1比1

1-1呀!

真係1:1

中堅靚助攻

阿狗個後衛乜水

佢頂完個位仲靚左

V92算係咁
起碼留左堆有用既後生
係踢d波垃圾d

甩左球波係高斯尼？

阿狗

愛美麗簽隻老鬼

v92 4141

自從冇左個世界杯真係好滄桑

v92 係衰戰術悶同埋賣走 真曼 小豆 細孖
但佢簽既人其實唔差 提升青訓都ok
只少係有未來

摩佬就真係算啦

佢清咗好多我地依家都用得着嘅人
跟住都講到口臭 傑斯叫佢買嘅馬仔 麥巴比 佢有買馬仔
但福仔個啲真係擺明傷哂人 屎忽撞棍
佢唯一功德真係雪迪基亞 逼佢續約
用新人個啲都真係明顯係佢負碌

No la

Lichtsteiner

佢簽法卡奥 迪馬 迪屁個啲呢。。。

白禮頓叻仔！

撞還撞, 都要用青訓先撞到

如果係摩蛇, 果場用爆炸打前鋒都唔會升福仔

清新最好既地方
就係唔會爭正選

迪馬唔差其實
係搞到咁真係

不過算啦 都無謂再講個三代領隊 反正人已去
我只希望曼聯真係似返我當初捧個隊咁
充滿熱血

花膠 唔係木仔定文迪斯塞比佢既咩

利今年已經唔係點高位逼搶
但效果出來仲得人驚

賤價賣豆同細孖 真係屌佢老味

以一個大國世界盃正選連怨都唔怨真係好奇怪

V92 建立左新92班(馬仔,福仔,LIN,梳) (仲簽左文西,升P仔)
摩9 唯一最有建樹就係簽到普巴,拜利,大碌

仲要踢得唔差

佢地件基達 法賓奴都唔係成日用
仲要撞正韋拿老母呢啲食咗春藥

法賓奴佢地插佢係水貨添
對曼踢到成個球王咁

dllm摩狗

簽花膠 迪馬 迪比有咩問題？
花膠借咋喎 迪馬當年歐聯mvp 明明踢得好 但v92 無啦啦將佢掉去踢其他位
迪比更加無問題啦屌 當年我有屌迪比 但迪比係新仔咋 個個馬仔第一年英超就屈機咩 c朗都浸3年啦 迪比擺明係為未來
你摩佬唔撚練ja 不過摩佬算9數 馬仔 福係佢手上都退步 根本唔識練新仔

我覺得摩蛇最好係免簽到伊巴
真大佬, 打到35歲場場爆盡, 好多場單天保至尊

可惜唔輪換, 搞到大傷

唔講咁多 迪比回家啦

迪馬我都覺得真係好岩費sir 曼
又快又出波準, hea住打都十幾個助攻
可惜人品真係估佢唔到 當然v92 都鳩

仲有蘭尼

摩一根本伊巴carry

希望一月買到個後防大佬
真係要人擔旗，下年先有機爭冠

依件算啦 個陣都走下坡 依家都收皮了

廸比回家就必賣山9 渣古其一
又係新92班既一員黎，可惜係曼未成功

其實兩件都賣得

v92仲有簽真曼小豬
唔係摩狗而家馬迪個位就有人輪換

山狗留多半季打右翼la
依家前場差隻右翼都幾齊人
除非下個月簽到右翼la

2500萬 Toby
1億 高列巴尼
1億 De Ligt (唔係大佬但金童、Ajax隊長）
4000萬 費倫Milekovic
7500萬 國米史堅尼亞
點揀

3字啦都

其實sob今場啲輪換幾抵讚
下半場見右邊防守唔掂即換hehe young出黎
然後入埋第3球立即換天使出黎
都叫做起碼有十幾分鐘踢下
睇得出佢應該幾鍾意啲青訓有技術既球員
比着摩狗應該換契仔爆炸出黎
或者做下樣比青訓踢下
但就係87,88分鐘先換出黎

De ligt
高列
Toby

後防大佬屎摩寧仲勁啦

邊個最tough 買邊個

換人好過上兩個幾皮la
真係見到邊兩個位有問題, 52分鐘就換

摩狗60分鐘出爆炸
70出埋麥湯
之後hehe補時出黎呃下鐘

睇ＳＯＢ應該都定位山９做馬仔後備多
右邊應該繼續馬達,LIN輪住踢....

摩佬撞手神，有時上半場已經換，一時時

中堅買到高列巴尼就買la, 真大佬
下手都一定有用

買唔到就由佢, lin好似好左, 仲有bailly
small同jones就輪

夏天買右翼急d

Sorry囉，仲鞭屍

件件都好tough

其實廸比點解今季變左忽然真曼
我迷佢既都唔覺佢之前係真曼

應該真心想番黎證明自己

Costa
Pulisic
是旦一件我都收貨啦講真

再睇下la

如果so sir 真係有睇波, 正常alexis 打右
馬仔傷先alexis 打左
lin就個個位都可以替補

雖然迪馬用得柒 但你唔可以否認V92令到羊起死回生
只少佢用廢左隻迪馬
都打返起隻羊 仲改造埋羊打後衛
屌你摩佬都係靠羊咋

V92雖然係差
但睇返佢簽新仔同升D新人同埋打起返既球員的確係呢幾年曼既重心
起碼對曼既未來有過建設
而摩佬呢幾年真係搞破壞 年輕球員無進步 戰術又無進步
仲想賣走 D未來 簽D晚年既返黎
依家SO B做既野只係做返一個正常V92被炒後既領隊會做既事

何蛇話Pulisic 19仔岩曼連

唔係傳緊買羅馬果件咩

唔講唔知仲有隻文西 有啲料不過後防打雜

有啲咁嘅事？文拿路斯？都冇傳一兩年啦喎
唔記得提 係最近有傳埋波圖嘅巴西中堅Eder

摩狗專搵啲廿尾三十嘅球員叫木狗買

摩蛇走果陣落後阿車11分
如果so sir 追到第五,
真係留得過

最驚下任領隊一次過炒哂教練團

奧燒半場俾換

人地追和果球佢唔追

其實依家迪比 比 LKK更加適合曼
不過我曼重點都係缺右翼
迪比返黎D位都難諗
都係睇下手領隊點

但我都想迪比可以返黎證明返自己

Solskjaer: ‘Paul loves playing for this club, he’s a Man United boy through and through, he’s a kid that knows what it means to play for Man United

So sir 真係識講野

亞奴度域
馬仔換金章安

So sir 睇住lin pog ford大
會唔會係我地心目中果個

我地最聯蝕d
用新魔獸一換一迪屁

之後踢得好真係叫黑柴留喺度好過

文西當年係佢既年齡真心屈機
可惜近幾年都係擺多過踢,定位又唔清晰
同P仔一樣有料有潛力未搵到伯樂

除左zidane之外, so sir 應該係令pog 最服果個

雖然世事好難完美, 但真係想有個名宿可以球員領隊都掂

greenwood 幾時上一隊
呢個真係有前途
身型 技術 speed 都齊

反而angel gomez 好難用
太細位 要特別為佢set戰術

屌個march打右翼都幾勁

季尾再講啦呢啲 而家打左兩隊比較弱既隊only

迪比返黎唔洗諗一係打9一係打10
如果有回購真心點都買番先，唔岩再轉售都得
福仔Ｅ家無可能長期正選，如果渣古一日唔修身回復狀態真心等賣
比廸比同福仔輪換

好似話買king

但迪屁早排先比里昂屌尻佢態度有問題

真心覺得Lkk 變番兩年前既身型
佢對弱隊會繼續SM

係對前六入唔到到波

但而家成個力威咁就唔好講
去玩健美先生算啦

重建要時間 就算施丹黎都唔會長期留喺度
況且經過v92同摩狗真係驚撚左啲名帥
黑柴同費蘭呢啲真曼 會真心為隊波好
咁當然要睇呢幾個月表現喇

態度有問題＜－－－LEE句野我真心睇唔透

基本上我曼所有比人反既人都出現過態度有問題(除左LIN同馬達)

白禮頓屌打緊阿狗

新雲大師兄
Redcafe 班友日日搵佢同RVP比

唔係我講 係佢依家個領隊公開屌尻佢
我唔知佢態度點 但我覺得佢似啲覺得自己好靚仔同好勁嘅人 呢樣就真

不過 迪比回購價只係30M
講真,呢個價錢買返黎試下真係抵到爛啦

斜傳大腳玩死兩隻閘

條仆街跑唔旭就唔使講
最撚神奇係咁撚大份都可以輸身位

白禮頓個24號食左屎？

Angel Gomez 可能去西甲仲有得玩下

條友日日時裝不突止，仲走去食雪茄
不過我贊成回購
唔啱轉賣賺番筆都好

最驚一樣野係佢同普巴性格有D似會唔會夾唔黎

通常LEE D性格好極端，一係會好FD,一係會互屌（不過佢地都同隊過半季）

仲有佢啲死人MV 我成日笑到仆街

佢拍埋mv

強強對決隱形
£75M 買隻plan B/C 前鋒番黎
仲要冇技術冇意識
是否可悲

兩條友一齊買車買衫食大麻

仲要祖記話只肯比35買佢

now講波佬話佢身高161
如果係真都幾難係高水平聯賽立足

贏到身位又唔識控波

如果係真既話即放啦
無可能係lkk 身上收過50m

之前法國個華布拿都有163

打針係咪可以增高
美斯聽聞傳說都係打針先打167

搵佢+錢搵人算啦

個資料應該係舊既，岩岩睇佢馬達接力果陣同馬達差唔多高

打針要係佢發育初期打先有用

佢依家有1.68

咁佢都仲有得高嘅
睇下麥湯

迪屁係里昂唔係轉左打前鋒咩

係呀 所以先要買番

羊 我真係dllm
後備入替 失個球 因為佢上左去 然後行番去 搞到要rashford跑番去從後犯規輸罰球
佢幾時可以收皮啊屌

阿狗開始屌愛蛇了 22 場不敗

搵摩蛇去教阿狗啦

Man mark 我地爆炸

哇
白禮頓啲反擊真係有練過
做啲野好正路

白禮頓入多粒啦

我買咗阿

白禮頓入多球
車再失分

法國朗隊睇左兩場live 兩場都贏哂

1月回歸奧脫福

偷偷地睇完Brighton
打得好好

朗隊教下佢d first touch la

阿和失分

我地由差11分變到差6分

爭妓6分

瞓教, 聽朝睇屈仔KO埋轟

朗尼d first touch咪又係柒既

？

睇時期啦

0324

哇咁樣撞落條柱到

韋利安係睇唔到定真係冇反應

mata 呢下又型又靚

球不著地轉邊

靚到

佢地好fd

So b下場會點用黑奴古

lin長處真係入攝走位 佢拉邊係唔得 過人唔強 落底唔叻

要靠熱狗了

我覺得除左心態 最重要係戰術改變 以往摩狗年代 前場3個唔比太多自由換位 福唔適應長期打邊 打唔到馬嗰種邊路 摩狗會叫福代lkk打中鋒 問題係福唔係嗰種支點 摩狗要度 傳中長傳打法 福走位搶點都夾唔到 依家呢2場 SoB想嘅係球員企近啲 做區域短傳組織 靠猜同配合去打 福自由 又有位跑 今場睇到就算對面擺鐵桶 曼聯都冇好似摩狗咁橫傳10幾腳然後鳩斬

態度最好一定係hehe馬達

唔駛諗高列巴尼了
續左約

Kalidou Koulibaly confirms his commitment to Napoli with a new contract, despite Manchester United rumours. “I want to win with this club.”

Inter v Napoli kicks off at 19.30 GMT, click here for the line-ups and LIVEBLOG.

“I feel very happy at Napoli. I’ve been welcomed very warmly since the moment I arrived, both for me and my family,” the Senegal international told Sky Sport Italia.

“This contract renewal is because I want to win something with this club, the team I care most about in my heart. I have felt Neapolitan since my first day here.

“We’ve been trying to win the Scudetto for three or four years, which is very difficult against Juve, as they are putting together some extraordinary statistics.

“We hope this year will be the right one for us. There’s also the Europa League and Coppa Italia, so if we play like Napoli, we can go far.”

朗隊終於回家了

佢最尾被人屌得咁勁嗰幾季仲勁過今季黑奴多多聲

早晨

依個真，反而鄰居仲串

普巴今場全能到仆街

完

禁區有4條友呀起碼

足球世界既約其實得啖笑架姐

普巴一定要有兩個中場逗住佢先識踢波，先解放晒佢所有能力。

咩時期都係啦
個時仲俾人笑佢波牛
拎親波就要控多腳修正

唔覺得佢踢得好

唔好諗太多，法國馬度迪打得仲前過佢

續左咪賣貴d

唔妹加前面走位配合已經好勁

sob繼續教啦 起碼見到隊波係有form 對中下游會有食住嘅感覺 睇下半場搶到幾多分 追阿狗

逗住之餘肯俾佢去邊線先係重點
用隻翼拉扯要對面隻閘失位再俾普巴插去邊路

根本肯放膽攻就食到中下遊 以前摩狗又唔俾自由中前場球員要佢地企死一個位踢 點破人大巴

lin 今場廢撚到喊
次次普巴馬達hehe彈到好撚順果陣
lin 條柒頭一定一腳俾左對面
完全唔同層次
今場連馬迪都猜到幾下

lin 同 費特波底都好廢

lin 算把啦
踢左咁多年都係賣靈光一閃

條友係有運既
成日大賽入到波加深左令人有正面效果既記億

除左鳩跑符碌入波真係冇乜用

呢2埸攻到人抖唔到氣踢晒順境波
lin 仍然大部份時間冇影
失波多過食飯

不過吹咩，lin 2場 2g2a
計stat 佢最勁

琴晚3:0之後成隊鬆散晒

無追post

不過Fred 真係未夠料踢曼聯

傳波兩場都有一兩下係世界級
但係其他時間都係廢料

身體質素，速度，配合，防守 嗰d 都仲差好遠
HEHE 一出黎已經見到兩者個差距

打兩場榜尾咋

屌佢老味 d one touch 離晒罩
同埋hehe一出黎d走位真係無得頂

岩呀 有d運氣型球員
領隊係鐘意出下 望就望佢同lkk同費特會訓練下d控傳

但之前摩教對榜尾都成舊屎咁 攻守都唔掂

黎緊d賽程都幾好食
除左熱狗就輸撚梗
希望打返順個form打psg

有得J下過聖誕🎄不錯不錯

有睇波就唔會講呢句

講球員比賽個企位已經差極遠

摩佬嗰時
對手禁區得LKK 1個
而家係4~5 個係禁區

hehe 馬迪依家都算無解放左普巴
呢兩場普巴好有法國既味道

so sir